「電腦白痴求打救」電腦開機冇b一聲 mon唔著

琴晚開機已經係咁
開電腦果聲部機冇嗶一聲
個mon黑mon冇反應
已經試過重新插番ram同顯卡 情況都係一樣
亦試過唔插ram同顯卡就咁開 都係冇嗶一聲
有冇連登仔可以救救我

推

係完全無聲定點?
有無開扇聲？

風扇有郁

但係平時開機都會有嗶一聲
依家冇埋嗶一樣
mon又冇反應

reset cmos 試下

冇得救，成部換啦

我之前都係 狂開幾十次 可能有1次成功開到
但用唔過一陣就自己熄

我上網睇下先 好似好複雜

唔好啦 我冇乜錢

我之前都得
今次唔work

首先將ram display 重新插
抹下塵

以下好大機會有壞 /撞左
底板
火牛
Harddisk

依家試
再唔得就要拎落街整

30%牛, 70%板

要搬出去比人試。牛/板 50 50

死牛就幾舊水,死版要連cpu換,果度2000銀起跳

不過你開得萫無bios畫面就係板問題機會大過牛問題

點解要换cpu

我之前都試過
我就底板電容爆咗

顯你老母卡，打多一隻都懶

似牛唔夠力

但係我之前一直相安無事

我依家拎去整
壞左就準備成部換

雖然唔知點解要換埋cpu
但係如果真係壞底版都準備成部換
部機除左ram同張display之外
其他野都係六七年前嘅產物